天國近了，你們應當悔改

你估你地所犯下嘅罪行唔洗付出代價？
即使發生任何嘢
香港公民都唔會改變